%!TEX root = ../../document.tex

\subsection{Produktkennzeichnung}\label{chap:umlprod}
\begin{figure}[ht]
    \centering
    \includegraphics[width=0.3\textwidth]{images/DOT/ProduktKennzeichnung.png}
    \caption{UML Diagram der Produkt Kennzeichnung}
    \label{fig:umlprodukt}
\end{figure}
Die Produktkennzeichnung wurde in Sektion \ref{chap:Produktkennzeichen} definiert.
Wie das UML Diagramm \ref{fig:umlprodukt} zeigt besteht das Objekt ``Produkt Kennzeichnung'' aus ``Produkt Klassen'' Objekte. 
Die Produkt Klasse besteht aus einer Produktklasse und einen Zähler.
Die Produkt Kennzeichnung besteht aus ein oder mehreren Produktklassen.

\clearpage